(救命）屌你老母比蚤咬到懷疑人生

上個月開始feel 到自己部車有野咬，開頭都冇理，點知愈黎愈勁，用滅蟲炸彈炸左過4 5 次都冇人，全車de 粉，全車無敵士都冇用，仲懷疑帶埋番屋企，時時分分秒秒都覺得好痕，有野係身跳，晚晚訓唔著，個黑眼圈大過熊貓。有冇巴打可以救命。問題係我一隻蚤都未見過，
死屍都冇。
利申泊垃圾露天

sos

救我

咁易比你見到蚤咩

咁細係咪應該係跳蚤

你要先清潔 再用無敵士喎

唔可以就咁用

全車地毯起晒，公仔收埋晒，雜物掉晒，全車得番盒紙巾

全車全屋用稀釋漂白水抺咗先喎，乾淨晒先用de粉

樓豬用唔同方法炸哂佢地出來，咁咪仲覺得痕左囉
我覺得應該要出去用蒸氣洗車先，跟住擺係露天打開所有門，曬翻半日，咁就好好多

會唔會係紙巾

最緊要係清晒D窿窿罅罅，如果可以補就補咗佢，唔得就要清潔

依加搵緊蒸龍公司多謝你

咁一係我直接出去洗車？

我擔心我身上有，如果我真係清晒架車都會野番落去屎眼都痕痕地

同樓上巴打suggest一樣，出去蒸熟架車先

樓主你泊露天？記得之前都有個巴打出post住村屋泊屋企門口又係瀨晒野

係露天呀，有冇果個po 可以睇下

噉搞法 會唔會連你屋企都中咗招喇？

要連公仔洗埋唔好拎走佢

你買d膠箱 落晒de粉
再將車d野放膠箱

我覺得已經有

舊年我刀烦佐幾個月，用佐好多款滅蟲水刀吾得，後來用佐美國無敵士即刻攪惦，你可以試下！

用左，你都係全車噴？

我係睡房張牀，吾係車

用完會唔會見到死屍